放5Dmk3轉M6好唔好 求屌醒

自從轉工後就少用部Mk3(甚至長放左係Pelican到)，而家想搵一部輕便啲帶出街影下就可以了。

1. FF轉APS-C，除左成像差左之外仲有無其他缺點?

2. 轉Canon M6點睇? 好似又輕又平 加個adapter用番啲鏡，相容度都高啲。

不如我買部m6同你換

以為leica m6

用得5d mk3都唔係初哥啦
都要問呢啲問題

有錢就得啦，同技術有咩關係
你估相機好似RPG咁有等級限制?

仲以為leica M6
咁不如轉廠去sony or fuji

leica M6

有錢真好

轉a72 果d啦